smt 88蚊plan 上lihkg有無難度?

如題。